4名中國熟女在美國涉賣淫被捕

事件發生於美國紐約州，當地州警方表示，日前與聯邦調查局聯合執法，搜查州內一間按摩店。按摩店位於紐約邁爾斯（New York Mills），名為「露露按摩店」（Lu Lu Spa），行動中拘捕4名涉嫌與賣淫事業有關的華裔女子，分別為54歲的黃晶玉（Jinyu Huang）、58歲的徐秋紅（Xu Qjurong）、55歲的肖榜菊（Bangju Xiao）及57歲的朱國真（GuoZhen Zhu），被捕的4名女子皆來自紐約市皇后區法拉盛（Flushing）。

4名被捕的女子都被控「未有授權下從事專業活動」，當中黃晶玉被加控「組織賣淫」，而徐秋紅及朱國真亦被加控「賣淫」，4名女子都將上庭接受審訊。有網民留言表示，不明白為何她們能夠在當地賣淫，亦有網民讚嘆「厲害了，我的國！」亦有網民驚呼，「美國人這麼重口味呀」